法國高汁利迷留晒係舊登

1：6
六c苦你這剎那在何方

利王撲
jc

咁你返過去吧

個邊冇人 不了

portillo

Mary

1:6 有綠人 塑膠旺 何仔
得呢4個高質

其他變哂怨婦

真

JC
回家了

綠豆仔

呢隻死mk狗黎

人地有分畀我地笑㗎
尊重下啦

塑膠旺同何仔
幾時做左利狗

佢地勝利球迷黎

為理念而戰既人
最終一定會戰勝為金錢而戰既人